銅鑼灣有咩地方好行？

可以行下hea下

已經去過誠品

跪求其他意見

Ikea